不如快啲搵人打撚死我算啦

點解我咁撚廢

老地方等

納命來

不如打撚死我啊

連登等

「何方妖孽?竟敢媚惑本道?
納命來!」
說罷從懷中取出棋子七顆，暗運內勁直擲向你的七個要穴!
你只覺身上七處穴道疼痛無比，但痛楚只維持數秒，你已失去知覺。
原來棋子已牢牢封住你的穴道，正是木桑的得意絕技「漫天花雨」。
你一命嗚呼了!

樓主係邊，我地約埋一齊比人打死算

ok！